有冇計住自己平均每日睇到幾多集動畫

平時有返開學 睇到 4，5集左右

假期嘅話睇到7，8集

有時未搵到啲真係好有動力追嘅話可能仲少啲

你會唔會記得自己食過幾多舊包

大概都有個數掛

以前睇家教reborn可以一日睇20集

犀利

初中嗰陣追海賊王都差唔多可以去到呢個數

不過依家已經唔得

最多果排岩岩好一套12集
而家老左唔得了 好易分心

啱啱一次睇咗１２集

平均三四集
新加舊番

以前廢青一日可以睇廿集

我記嘢方式唔同你哋，我用分散記憶。

早排兩日睇晒00
睇完以為自己都做埋變革者
睇嘢有啲濛

呢句嘢係咪Dio句台詞嚟

我之前追my little pony 1日睇左50集

兩日睇完魯魯修R1R2

以前追op好似一日30-40集
睇到學都唔返

只睇overlord

係

屌
一開始未get到

我細個都係
大個睇返其實都唔知自己做咩會去咗追

究竟點做到，我個腦突然塞太多劇情會爆炸

魯魯修重要全程高潮無冷場

最盡應該一套半年番多少少，我估接近30集
不過肯定唔會專心睇，分心做下其他嘢，如果唔係好易訓著，睇乜都係一樣

年輕力壯血氣方剛梗係鍾意睇熱血打鬥

應該係

依家我睇啲日常廢萌番都睇到好開心

1個鍾可以睇3集
收工返歸可以睇完1季12集
以前返學幾日睇完一套年番